其實香港人根本全部垃圾抵撚死, 個個都唔罷工罷課, 怪得邊個？

不服來辯

唔好成日道德勒索可唔可以？

駁到咩？

咪罷緊課=,= 你唔殺林奠==

罷咗啦
home office

見到啲人屌班醫護唔罷工 話佢地抵死 我笑到仆街
好似香港得醫護先罷到工咁
其他行業唔罷就唔抵死？

兒登：hone office點罷

不服來電

😂

罷咗兩星期啦，中資公司，幫佢一把等支爆

政府帶咗頭啦

垃圾香港人唔敢駁
屌其他人就識 講中自己就唔敢出聲

home office 有咩問題，學生都係罷課不罷學架啦

把口好似噴屎噤臭除咗打擊士氣之外有咩正面作用?

唔通啲兒登仔屌醫護又好有用？

岩呀 home office當罷左工
公司繼續搵到錢 你哋又可以扮付出左
Win win